［asso]有冇雙修緊嘅巴絲

dse淨係考左五科
其中選修科炒左 但中英都有4
而家讀緊asso 但怕將來報non jupus會睇埋dse成績
你地覺得洗唔洗retake番合格？
定專心攻左gpa先？

中英有4就得啦 努力攻asso啦
點都重要啲

non ju 好少睇dse, 除非你想year1就走.

即係year2就淨係睇gpa?

有人話三大會睇曬全部

GPA, personal statement, interview, reference letter, IELTS哩d都重要過dse成績.

唔該曬巴打解答